一齊估吓支鐵下一單係咩醜聞

未通車，先出軌、再滲水、又磨爛軌怕且都快唔到
1000億起多條直通車
而家去到咁上下應該有啲野要冧要悶燒

一齊回顧吓支鐵今年有乜醜聞：
拒爭取高鐵飛免手續費「不能要內地貼錢」

高鐵西九總站假天花漏水 港鐵證雨水經工程穿牆孔流入所致

高鐵試運行又出事 列車車輪嚴重磨損須修正

高鐵隧道受潮信號不穩 工程師質疑非正常滲水

東方日報A1：西九不售內地段車票 高鐵低效

高鐵去廣州要逾一小時？ 港鐵指停站計法不同

高鐵車票可在西九龍站購買 採取實名制

高鐵試車 3日出軌 承托路軌工字鐵變形 叫停測試

【一地兩檢】葉劉快刀斬亂麻 趕四名民主派議員 跳過附表唔審

廣深港高鐵內地車站勁偏僻 民生商業配套乜都冇

港高鐵往廣州南260元 議員促打折

另外尋晚發夢夢到支鐵另一邊終點大約係咁